# AdminSuporte

Script para manutenções simples em sistemas Linux, Asterisk, Gateway e SpeedDialer. Voltado para pessoas com pouca ou nenhuma experiencia com Linux e que não querem fazer coisa errada no servidor.